要求淘寶店包郵到港的方法，親

咁撚得閒同支那閪吹

好多支那人唔覆

點樣可以舉報佢哋

去搵淘寶客服岩岩試左

同d貪心藍絲講而家淘寶包郵到香港